msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Front End PM\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-04-28 20:48+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2014-04-29 20:02+0600\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.4\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: ../fep-class.php:70 ../fep-class.php:92
msgid "Login to view your messages"
msgstr "请登录后查看您的信息"

#: ../fep-class.php:76
msgid "Inbox"
msgstr "信箱"

#: ../fep-class.php:77
msgid "Announcement"
msgstr "公告"

#: ../fep-class.php:79 ../fep-class.php:1148
msgid "Other's Message"
msgstr "其他信息"

#: ../fep-class.php:90
msgid "Messages"
msgstr "信息"

#: ../fep-class.php:98
msgid "Hi"
msgstr "你好"

#: ../fep-class.php:99 ../fep-class.php:1122
msgid "You have"
msgstr "您有"

#: ../fep-class.php:99
msgid "new message(s)"
msgstr "条新信息"

#: ../fep-class.php:100
msgid "There are"
msgstr "有"

#: ../fep-class.php:100 ../fep-class.php:1123
msgid "announcement(s)"
msgstr " 条公告"

#: ../fep-class.php:102
msgid "Other's Message(s)"
msgstr "条其他信息"

#: ../fep-class.php:103
msgid "View Message Box"
msgstr "查看信箱"

#: ../fep-class.php:178 ../fep-class.php:1146
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ../fep-class.php:179
msgid "Instruction"
msgstr "安装指南"

#: ../fep-class.php:185
msgid "Options successfully saved"
msgstr "选项保存成功"

#: ../fep-class.php:189
msgid "Front End PM Settings"
msgstr "Front End PM设置"

#: ../fep-class.php:204
msgid "Setting"
msgstr "设置"

#: ../fep-class.php:204
msgid "Value"
msgstr "值"

#: ../fep-class.php:206
msgid "Max messages a user can keep in box? (0 = Unlimited)"
msgstr "用户可保存的最多信息数量 ( 0 表示没有限制)"

#: ../fep-class.php:206
msgid "Admins always have Unlimited"
msgstr "管理员通常不受限制"

#: ../fep-class.php:206 ../fep-class.php:207 ../fep-class.php:208
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: ../fep-class.php:207
msgid "Messages to show per page"
msgstr "每页显示信息数量"

#: ../fep-class.php:207 ../fep-class.php:208
msgid "Do not set this to 0!"
msgstr "不要设置成 0！"

#: ../fep-class.php:208
msgid "Maximum user per page in Directory"
msgstr "用户目录每页显示的最大用户数量"

#: ../fep-class.php:209
msgid "Block Username"
msgstr "阻止用户名"

#: ../fep-class.php:209
msgid "Separated by comma"
msgstr "用英文半角逗号分隔"

#: ../fep-class.php:210
msgid "Hide Directory from front end?"
msgstr "在前端隐藏用户目录？"

#: ../fep-class.php:210 ../fep-class.php:211
msgid "Always shown to Admins"
msgstr "总是显示给管理员"

#: ../fep-class.php:211
msgid "Hide Autosuggestion when typing recipient name?"
msgstr "输入收件人姓名时隐藏自动建议？"

#: ../fep-class.php:212
msgid "Disable send new message for all users except admins?"
msgstr "禁止给所有用户发送新信息（管理员除外）？"

#: ../fep-class.php:212
msgid "Users can send reply"
msgstr "用户可以回复信息"

#: ../fep-class.php:213
msgid "Hide Branding Footer?"
msgstr "隐藏页脚的插件信息？"

#: ../fep-class.php:214 ../fep-class.php:359
msgid "Save Options"
msgstr "保存设置"

#: ../fep-class.php:217 ../fep-class.php:230
#, php-format
msgid ""
"For more help or report bug pleasse visit <a href='%s' target='_blank'>Front "
"End PM</a>"
msgstr ""
"需要更多帮助或反馈BUG，请访问 <a href='%s' target='_blank'>Front End PM</a>。"

#: ../fep-class.php:225
msgid "Front End PM Setup Instruction"
msgstr "Front End PM 安装指南"

#: ../fep-class.php:226
msgid "Create a new page."
msgstr "创建一个新页面"

#: ../fep-class.php:227
msgid "Paste following code under the HTML tab of the page editor"
msgstr "在编辑器的HTML代码模式下粘贴代码"

#: ../fep-class.php:228
msgid "Publish the page."
msgstr "发布这个页面。"

#: ../fep-class.php:229
msgid "Or you can create a page below."
msgstr "或者你可以在下面创建一个页面。"

#: ../fep-class.php:232
msgid "Create Page For \"Front End PM\""
msgstr "创建一个页面给\"Front End PM\""

#: ../fep-class.php:284
msgid "Title of \"Front End PM\" Page"
msgstr "\"Front End PM\" 页面的标题"

#: ../fep-class.php:286
msgid "Slug"
msgstr "别名（Slug）"

#: ../fep-class.php:286
msgid "If blank, slug will be automatically created based on Title"
msgstr "留空将根据标题自动创建别名"

#: ../fep-class.php:289
msgid "Create Page"
msgstr "创建新页面"

#: ../fep-class.php:303
#, php-format
msgid ""
"Already created page <a href='%s'>%s </a> for \"Front End PM\". Please use "
"that page instead!"
msgstr ""
"已经创建了页面 <a href='%s'>%s </a> 给 \"Front End PM\"，请使用那个页面替代！"

#: ../fep-class.php:306
msgid "You must enter a valid Title!"
msgstr "您必须输入一个有效的标题！"

#: ../fep-class.php:312 ../fep-class.php:669 ../fep-class.php:1074
msgid "Invalid Token. Please try again!"
msgstr "无效的指令，请重试！"

#: ../fep-class.php:317
msgid "Page for \"Front End PM\" successfully created!"
msgstr "\"Front End PM\"页面已创建成功！"

#: ../fep-class.php:330
msgid "Something wrong.Please try again to create page!"
msgstr "出错了，请再次尝试创建页面！"

#: ../fep-class.php:333
#, php-format
msgid "Page <a href='%s'>%s </a> for \"Front End PM\" successfully created!"
msgstr "为 \"Front End PM\" 的页面 <a href='%s'>%s </a>  已创建成功！"

#: ../fep-class.php:345
msgid "Your settings have been saved!"
msgstr "设置已保存！"

#: ../fep-class.php:347
msgid "Set your preferences below"
msgstr "设置您的偏好"

#: ../fep-class.php:352
msgid "Allow others to send me messages?"
msgstr "允许其他人给我发送信息"

#: ../fep-class.php:357
msgid "Email me when I get new messages?"
msgstr "当我收到新信息时邮件通知我"

#: ../fep-class.php:408 ../fep-class.php:531 ../fep-class.php:662
msgid "You cannot send messages because you are blocked by administrator!"
msgstr "您无法发送信息，因为您以被管理员阻止了！"

#: ../fep-class.php:413
msgid "Send new message is disabled for users!"
msgstr "用户已被禁止发送新信息！"

#: ../fep-class.php:436
msgid "Create New Message"
msgstr "创建新信息"

#: ../fep-class.php:438 ../fep-class.php:763 ../fep-class.php:836
msgid "To"
msgstr "收信人"

#: ../fep-class.php:445 ../fep-class.php:505 ../fep-class.php:578
#: ../fep-class.php:764 ../fep-class.php:837 ../fep-class.php:985
#: ../fep-class.php:1016
msgid "Subject"
msgstr "标题"

#: ../fep-class.php:447 ../fep-class.php:476 ../fep-class.php:549
#: ../fep-class.php:990
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: ../fep-class.php:453 ../fep-class.php:528 ../fep-class.php:598
#: ../fep-class.php:1203 ../fep-class.php:1209
msgid "Send Message"
msgstr "发送信息"

#: ../fep-class.php:460
msgid "You cannot send messages because your message box is full!"
msgstr "您的信箱已满，无法发送信息！"

#: ../fep-class.php:475 ../fep-class.php:548
msgid "Message Thread"
msgstr "信息流"

#: ../fep-class.php:476 ../fep-class.php:549
msgid "Sender"
msgstr "发信人"

#: ../fep-class.php:483 ../fep-class.php:556
msgid "You do not have permission to view this message!"
msgstr "您无权查看该信息！"

#: ../fep-class.php:494 ../fep-class.php:495 ../fep-class.php:567
#: ../fep-class.php:568
msgid "Re:"
msgstr "回复："

#: ../fep-class.php:518 ../fep-class.php:588
msgid "Add Reply"
msgstr "回复"

#: ../fep-class.php:640
msgid "You must enter a valid recipient!"
msgstr "您必须输入有效的收信人！"

#: ../fep-class.php:642 ../fep-class.php:1063
msgid "You must enter a valid subject!"
msgstr "您必须输入有效的标题！"

#: ../fep-class.php:644
msgid "You must enter some message content!"
msgstr "您必须输入信息内容！"

#: ../fep-class.php:646
msgid "You do not have permission to send this message!"
msgstr "您没有权限发送该信息！"

#: ../fep-class.php:652
msgid "This user does not want to receive messages!"
msgstr "该用户不愿接收信息！"

#: ../fep-class.php:657
msgid "Your or Recipients Message Box Is Full!"
msgstr "您的信箱已满！"

#: ../fep-class.php:674 ../fep-class.php:687
msgid "Your message was successfully sent!"
msgstr "信息发送成功！"

#: ../fep-class.php:720
msgid "You have received a new message from"
msgstr "您收到一条新信息，来自："

#: ../fep-class.php:720
msgid "follow this link to view it"
msgstr "打开该链接查看"

#: ../fep-class.php:723 ../fep-class.php:1143
msgid "New Message"
msgstr "发信息"

#: ../fep-class.php:748
msgid "Your Messages"
msgstr "您的信息"

#: ../fep-class.php:752 ../fep-class.php:825 ../fep-class.php:1193
msgid "Page"
msgstr "页面"

#: ../fep-class.php:762 ../fep-class.php:835
msgid "Started By"
msgstr "发起人"

#: ../fep-class.php:765 ../fep-class.php:838
msgid "Last Reply By"
msgstr "最后回复人"

#: ../fep-class.php:766 ../fep-class.php:789 ../fep-class.php:839
#: ../fep-class.php:856 ../fep-class.php:988
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../fep-class.php:772 ../fep-class.php:845
msgid "Unread"
msgstr "未读"

#: ../fep-class.php:774 ../fep-class.php:847
msgid "Read"
msgstr "已读"

#: ../fep-class.php:789 ../fep-class.php:856 ../fep-class.php:988
msgid "Are you sure?"
msgstr "您确定吗？"

#: ../fep-class.php:800
msgid "Your message box is empty!"
msgstr "您的信箱为空！"

#: ../fep-class.php:821
msgid "All Messages"
msgstr "所有信息"

#: ../fep-class.php:867
msgid "Message box is empty!"
msgstr "您的信箱是空的！"

#: ../fep-class.php:927
msgid "Your message was successfully deleted!"
msgstr "信息删除成功！"

#: ../fep-class.php:941
msgid "Message was successfully deleted!"
msgstr "信息已被成功删除！"

#: ../fep-class.php:961
msgid "The announcement was successfully deleted!"
msgstr "公告删除成功！"

#: ../fep-class.php:967 ../fep-class.php:976 ../fep-class.php:1142
msgid "Announcements"
msgstr "公告"

#: ../fep-class.php:972
msgid "There are no announcements!"
msgstr "没有公告！"

#: ../fep-class.php:986
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ../fep-class.php:1014
msgid "Add a new announcement below"
msgstr "添加公告"

#: ../fep-class.php:1022
msgid "Submit"
msgstr "发布公告"

#: ../fep-class.php:1065
msgid "You must enter some content!"
msgstr "您必须输入信息内容！"

#: ../fep-class.php:1079 ../fep-class.php:1087
msgid "The announcement was successfully added!"
msgstr "公告添加成功！"

#: ../fep-class.php:1115 ../fep-class.php:1124
msgid "Unlimited"
msgstr "没有限制"

#: ../fep-class.php:1121
msgid "Welcome"
msgstr " 欢迎"

#: ../fep-class.php:1122
msgid "new messages"
msgstr "条新信息"

#: ../fep-class.php:1123
msgid "and"
msgstr " 和 "

#: ../fep-class.php:1125
msgid "Message box size"
msgstr "信箱总容量"

#: ../fep-class.php:1125
msgid "of"
msgstr "条，已使用 "

#: ../fep-class.php:1127
msgid "Your Message Box Is Full! Please delete some messages."
msgstr "您的信箱已满！请先删除一些信息。"

#: ../fep-class.php:1141
msgid "Message Box"
msgstr "信箱"

#: ../fep-class.php:1145
msgid "Directory"
msgstr "用户"

#: ../fep-class.php:1189
msgid "Total Users"
msgstr "所有用户"

#: ../fep-class.php:1202
msgid "User"
msgstr "用户"

#: ../fep-class.php:1218
msgid "No User!"
msgstr "没有用户！"

#: ../fep-class.php:1300
msgid "You must be logged-in to view your message."
msgstr "该页面只允许已登录用户访问，请登录/注册后查看信息。"

#: ../fep-class.php:1377
msgid "Bold"
msgstr "粗体"

#: ../fep-class.php:1378
msgid "Italic"
msgstr "斜体"

#: ../fep-class.php:1379
msgid "Underline"
msgstr "下划线"

#: ../fep-class.php:1380
msgid "Strikethrough"
msgstr "删除线"

#: ../fep-class.php:1381
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: ../fep-class.php:1382
msgid "Quote"
msgstr "引用"

#: ../fep-class.php:1383
msgid "List"
msgstr "表单"

#: ../fep-class.php:1384
msgid "List item"
msgstr "表单项"

#: ../fep-class.php:1385
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: ../fep-class.php:1386
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: ../fep-class.php:1387
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: ../fep-class.php:1388
msgid "Add Hex Color"
msgstr "添加16进制颜色"

#: ../fep-class.php:1389
msgid "Embed"
msgstr "嵌入"

#: ../front-end-pm.php:38
msgid "FEP button widget"
msgstr "FEP 按钮小工具"

#: ../front-end-pm.php:39
msgid "FEP text widget"
msgstr "FEP 文本小工具"

#: ../js/search.php:23
msgid "No Matches Found"
msgstr "没有找到匹配项"

#~ msgid "Message Error"
#~ msgstr "信息错误"

#~ msgid "Back To Message Box"
#~ msgstr "返回收信箱"

#~ msgid "Privacy Error"
#~ msgstr "隐私错误"

#~ msgid "Message Sent"
#~ msgstr "信息已发送"

#~ msgid "To: Subject"
#~ msgstr "收信人：标题"

#~ msgid "No Messages"
#~ msgstr "没有信息"

#~ msgid "Refresh Message Box"
#~ msgstr "刷新信箱"

#~ msgid "Message Deleted"
#~ msgstr "信息已删除"

#~ msgid "Announcement Added"
#~ msgstr "公告已添加"

#~ msgid "Back To Announcements"
#~ msgstr "返回公告"

#~ msgid "Announcement Deleted"
#~ msgstr "公告已删除"

#~ msgid ""
#~ "The recipient must be a user name, not a nickname. Administrator's user "
#~ "name is "
#~ msgstr "收信人必须填写“用户名”，不能填“昵称”。联系管理员，请填入："

#~ msgid "Message box size:"
#~ msgstr "信箱总容量："

#~ msgid "used:"
#~ msgstr "，已使用："

#~ msgid "Title"
#~ msgstr "题目"
